好撚煩呀啲蚊

屌你老母嗡嗡嗡 嘈撚住晒 我都係想訓姐

搵個角落開電筒擺係度

呢家用緊呢個app 唔知有無用

感覺呢啲app仲嘈過隻蚊

人佢呢個雄蚊式無聲 打打下字就已經聽到嗡嗡聲

起身搵啦

岩岩直接用酒精噴
殺左3隻

試下用地爆天星